{
  "Allow access to camera": "允許存取相機",
  "Allow access to microphone": "允許存取麥克風",
  "An error has occurred during recording": "錄製過程中發生錯誤",
  "An error has occurred during the recording processing": "錄製處理過程中發生錯誤",
  "Attach files": "附加檔案",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot seek in the recording": "無法在錄音中尋找",
  "Channel Missing": "頻道遺失",
  "Close": "關閉",
  "Close emoji picker": "關閉表情符號選擇器",
  "Commands matching": "匹配的命令",
  "Connection failure, reconnecting now...": "連接失敗，正在重新連接...",
  "Delete": "刪除",
  "Delivered": "已送達",
  "Download attachment {{ name }}": "下載附件 {{ name }}",
  "Drag your files here": "將檔案拖到這裡",
  "Drag your files here to add to your post": "將檔案拖到這裡以添加到您的貼文",
  "Edit Message": "編輯訊息",
  "Edit message request failed": "編輯訊息請求失敗",
  "Edited": "已編輯",
  "Emoji matching": "匹配的表情符號",
  "Empty message...": "空白訊息...",
  "Error adding flag": "添加標記時出錯",
  "Error connecting to chat, refresh the page to try again.": "連接聊天時出錯，請刷新頁面重試。",
  "Error deleting message": "刪除訊息時出錯",
  "Error fetching reactions": "讀取反應時出錯",
  "Error marking message unread. Cannot mark unread messages older than the newest 100 channel messages.": "標記訊息為未讀時出錯。無法將早於最新100條頻道訊息的訊息標記為未讀。",
  "Error muting a user ...": "將用戶靜音時出錯...",
  "Error pinning message": "釘選訊息時出錯",
  "Error removing message pin": "移除訊息釘選時出錯",
  "Error reproducing the recording": "重放錄音時出錯",
  "Error starting recording": "開始錄音時出錯",
  "Error unmuting a user ...": "取消用戶靜音時出錯...",
  "Error uploading attachment": "上傳附件時出錯",
  "Error uploading file": "上傳檔案時出錯",
  "Error uploading image": "上傳圖片時出錯",
  "Error · Unsent": "錯誤 · 未發送",
  "Error: {{ errorMessage }}": "錯誤：{{ errorMessage }}",
  "Failed to jump to the first unread message": "跳轉到第一條未讀訊息失敗",
  "Failed to mark channel as read": "標記頻道為已讀失敗",
  "Failed to play the recording": "播放錄音失敗",
  "File is too large: {{ size }}, maximum upload size is {{ limit }}": "檔案太大：{{ size }}，最大上傳大小為 {{ limit }}",
  "Flag": "標記",
  "Latest Messages": "最新訊息",
  "Load more": "載入更多",
  "Mark as unread": "標記為未讀",
  "Menu": "選單",
  "Message Failed · Click to try again": "訊息發送失敗 · 點擊重試",
  "Message Failed · Unauthorized": "訊息發送失敗 · 未經授權",
  "Message deleted": "訊息已刪除",
  "Message has been successfully flagged": "訊息已成功標記",
  "Message pinned": "訊息已釘選",
  "Messages have been marked unread.": "訊息已被標記為未讀。",
  "Missing permissions to upload the attachment": "缺少上傳附件的權限",
  "Mute": "靜音",
  "New": "新",
  "New Messages!": "新訊息！",
  "No chats here yet…": "這裡還沒有聊天…",
  "No results found": "未找到結果",
  "Nothing yet...": "暫無內容...",
  "Ok": "確定",
  "Open emoji picker": "開啟表情符號選擇器",
  "People matching": "匹配的人員",
  "Pin": "釘選",
  "Pinned by": "釘選者",
  "Recording format is not supported and cannot be reproduced": "不支持該錄音格式，無法重放",
  "Reply": "回覆",
  "Reply to Message": "回覆訊息",
  "Search": "搜尋",
  "Searching...": "搜尋中...",
  "Send": "發送",
  "Send Anyway": "仍然發送",
  "Send message request failed": "發送訊息請求失敗",
  "Sending...": "發送中...",
  "Shuffle": "隨機播放",
  "Slow Mode ON": "慢速模式開啟",
  "Some of the files will not be accepted": "部分檔案將不被接受",
  "This message did not meet our content guidelines": "此訊息不符合我們的內容準則",
  "This message was deleted...": "此訊息已被刪除...",
  "Thread": "對話串",
  "To start recording, allow the camera access in your browser": "要開始錄製，請在瀏覽器中允許存取相機",
  "To start recording, allow the microphone access in your browser": "要開始錄音，請在瀏覽器中允許存取麥克風",
  "Type your message": "輸入您的訊息",
  "Unmute": "取消靜音",
  "Unpin": "取消釘選",
  "Unread messages": "未讀訊息",
  "Unsupported attachment": "不支持的附件",
  "Upload type: \"{{ type }}\" is not allowed": "不允許上傳類型: \"{{ type }}\"",
  "User uploaded content": "用戶上傳的內容",
  "Voice message": "語音訊息",
  "Wait until all attachments have uploaded": "等待所有附件上傳完成",
  "You have no channels currently": "您目前沒有頻道",
  "You've reached the maximum number of files": "您已達到檔案數量上限",
  "aria/Attachment": "附件",
  "aria/Cancel Reply": "取消回覆",
  "aria/Cancel upload": "取消上傳",
  "aria/Channel list": "頻道列表",
  "aria/Channel search results": "頻道搜尋結果",
  "aria/Close thread": "關閉對話串",
  "aria/Download attachment": "下載附件",
  "aria/Emoji picker": "表情符號選擇器",
  "aria/File input": "檔案輸入",
  "aria/File upload": "檔案上傳",
  "aria/Image input": "圖片輸入",
  "aria/Load More Channels": "載入更多頻道",
  "aria/Menu": "選單",
  "aria/Message Options": "訊息選項",
  "aria/Open Message Actions Menu": "開啟訊息操作選單",
  "aria/Open Reaction Selector": "開啟反應選擇器",
  "aria/Open Thread": "開啟對話串",
  "aria/Reaction list": "反應列表",
  "aria/Remove attachment": "移除附件",
  "aria/Retry upload": "重試上傳",
  "aria/Send": "發送",
  "live": "直播",
  "replyCount_one": "1 條回覆",
  "replyCount_other": "{{ count }} 條回覆",
  "searchResultsCount_one": "1 個結果",
  "searchResultsCount_other": "{{ count }} 個結果",
  "this content could not be displayed": "無法顯示此內容",
  "timestamp/DateSeparator": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true; calendarFormats: {\"lastDay\": \"昨天 HH:mm a\", \"lastWeek\": \"上星期 HH:mm a\", \"nextDay\": \"明天 HH:mm a\", \"nextWeek\": \"下星期 HH:mm a\", \"sameDay\": \"今天 HH:mm a\",  \"sameElse\": \"L\"}) }}",
  "timestamp/MessageTimestamp": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true; calendarFormats: {\"lastDay\": \"昨天 HH:mm a\", \"lastWeek\": \"上星期 HH:mm a\", \"nextDay\": \"明天 HH:mm a\", \"nextWeek\": \"下星期 HH:mm a\", \"sameDay\": \"今天 HH:mm a\",  \"sameElse\": \"L\"}) }}",
  "timestamp/SystemMessage": "{{ timestamp | timestampFormatter(calendar: true; calendarFormats: {\"lastDay\": \"昨天 HH:mm a\", \"lastWeek\": \"上星期 HH:mm a\", \"nextDay\": \"明天 HH:mm a\", \"nextWeek\": \"下星期 HH:mm a\", \"sameDay\": \"今天 HH:mm a\",  \"sameElse\": \"L\"}) }}",
  "unreadMessagesSeparatorText_one": "1 條未讀訊息",
  "unreadMessagesSeparatorText_other": "{{count}} 條未讀訊息",
  "{{ commaSeparatedUsers }} and {{ moreCount }} more": "{{ commaSeparatedUsers }} 和其他 {{ moreCount }} 人",
  "{{ commaSeparatedUsers }}, and {{ lastUser }}": "{{ commaSeparatedUsers }}，以及 {{ lastUser }}",
  "{{ firstUser }} and {{ secondUser }}": "{{ firstUser }} 和 {{ secondUser }}",
  "{{ imageCount }} more": "還有 {{ imageCount }} 張",
  "{{ memberCount }} members": "{{ memberCount }} 位成員",
  "{{ user }} has been muted": "{{ user }} 已被靜音",
  "{{ user }} has been unmuted": "{{ user }} 已取消靜音",
  "{{ user }} is typing...": "{{ user }} 正在輸入...",
  "{{ users }} and more are typing...": "{{ users }} 和其他人正在輸入...",
  "{{ users }} and {{ user }} are typing...": "{{ users }} 和 {{ user }} 正在輸入...",
  "{{ watcherCount }} online": "{{ watcherCount }} 人在線",
  "{{count}} unread_one": "{{count}} 條未讀",
  "{{count}} unread_other": "{{count}} 條未讀",
  "🏙 Attachment...": "🏙 附件..."
}